* ИНСТРУКЦИЯ ПО СБОРКЕ КРОСС-TOOLCHAIN для CPU Ralink RT3883/3662 (MIPS-74Kc) *

Для сборки кросс-toolchain требуется Linux окружение 32 или 64 бита. Сборка 
кросс-toolchain протестирована на Linux дистрибутивах Debian squeeze 6.0.3 и 
Ubuntu 10.04.

Для сборки кросс-toolchain необходимо выполнить скрипт "build_toolchain" или
"build_toolchain_new" и дождаться окончания процедуры сборки. Сборка занимает 
от 10 минут до нескольких часов, в зависимости от типа CPU хоста.

Скрипт "build_toolchain" выполнит сборку кросс-toolchain для ядра Linux 2.6.21.x.
Собранный кросс-toolchain будет находится в директории "toolchain-2.6.21.x".

Скрипт "build_toolchain_new" выполнит сборку кросс-toolchain для ядра Linux 3.0.x.
Собранный кросс-toolchain будет находится в директории "toolchain-3.0.x".


* КОМПОНЕНТЫ КРОСС-TOOLCHAIN *

binutils-2.21.1 + upstream патчи
gcc-4.5.4 + upstream патчи
uClibc-0.9.28.3 + upstream патчи (для ядра Linux 2.6.21.x)
uClibc-0.9.33.2 + upstream патчи (для ядра Linux 3.0.x)


* ПРИМЕЧАНИЕ *

Для сборки кросс-toolchain из под Linux дистрибутива Debian Squeeze требуются пакеты:
- build-essential
- gawk
- sudo
- pkg-config
- gettext
- automake
- autoconf
- libtool
- bison
- flex
- libgmp3-dev
- libmpfr-dev
- libmpc-dev



-
18.09.2012
Padavan
